Ap 愛彼錶 討論區 (1)

有無AP 錶友, 大家交流下

竟然一個人都無

細佬唔識錶，但覺得上面果隻AP 太大舊，起曬角唔靚

15400好似太大 15450啱啱好

15450 男人帶好似細左D

差唔多戴左2年，圈都花哂

15305幾正
不過好像成三十幾萬

唔係好花呀

借我老豆啲錶去溝女
我屋企仲有一隻施華新力加嗰一隻特大表面嘅Ap
可惜我冇save 落部電話

你老豆知唔知

留名學野

d 人就係鐘意佢起角
基本款15400都幾好j

我明呀
AP Royal Oak 係Gerald Genta 大師ge 設計
而家呢個款變左AP signature 咁濟
樓主得到呢個reply 真係唔知好嬲定好笑

門檻好高啊巴打

AP啲款真係唔識欣賞

成日覺得皇家橡樹係要大大隻既鬼佬先carry到同戴得好睇

Ap 係香港買係咪通常都無折？係咪要去歐洲買先平？

香港買通常都9-95折 , 買水貨啦

買水貨平好多？同係邊度買？

排隻15400排咗九個月

8-85折 , FACEBOOK 大把水貨鋪

AD 排 ?

不過信唔信得過？會唔會係百鳥歸巢？